公司有個肥婆同事成日有說話聽點應對?

細公司
開國元老黎 間公司開咁耐佢就係度咁耐

轉左依份寫字樓新工都係三個月
間公司唔計老細得6條友 肥婆+2個老seafood+我地3個後生
日日都聽到佢同另1個老seafood講我地班後生既點點點

唉 你話如果呀邊個邊個仲係度做就好喇 成件事暢順哂
我夾你夾埋呀xxx 大家都好有默契架
唔係話我想講依家d後生仔d咩 不過班90後真係唔捱得
總之就係個種指桑罵愧 有骨

但係好神奇又會聽到佢成日係度講舊靚女同事壞話
講到自己好辛苦咁忍左佢兩年 又話點樣發佢脾四 佢做野點樣拿西
我唔知啦 我未係度做

自問我地都無得罪佢 做個d野都係手板眼見功夫
佢為乜事要咁樣針對我地班後生
我地都心諗佢做乜9成日咁樣講野?
有個做左一排既就話佢係咁架 由佢啦
係咪肥婆通常都性格差架?

我應該忍佢無視佢?自問我未夠成熟做唔到
定係交信走?
依家日日都要笑笑口同佢一齊做野真係好惡頂

同埋點解細公司都可以搞到咁多是非?
一齊開開心心做哂野收工唔得?

做飲食sale屎都無咁多是非 成班後生hehehaha又一day

為左個肥婆而quit依份工
我覺得真係好唔抵
事關依份工唔chur唔hea 有野做到放工
呀頭嚴禁我地ot 夠鍾拍卡走得
同埋近屋企
但係諗唔到點樣應對依件肥婆

唔剪一條幾分鐘mv 俾你老細睇？

咩話？又有肥婆？

老細其實都知架喇
不過做左咁耐野 點敢郁佢

好憎人講"唔係話......不過"

屌就屌啦，屌屌下又縮咁即係點撚樣

肥婆咩年紀?

30到尾個D黎
唔老唔後生

更年期
無人要
未破處
無青春
無錢
無身材

心理變態

我->即走

其實得Ｄ廢柴同自卑撚先會咁鍾意話人黎抬高自己 你唔洗理佢

份工好唔好pay?
好pay嘅咪同佢玩落去囉

16k 5日半
0經驗入黎
成間公司乜都好 係件肥婆好煩
我地資歷淺又唔敢做啲咩

我都想唔理佢
但係日日聽到佢重覆又重覆
真係好難唔理佢
發覺個人依家好易燥底同大壓力
有時仲會失眠 咁大個仔都未試過

收嗲喇 死八婆！死八婆！
我諗佢之後應該會收斂下

咁好少事啫，如果你上司唔係on 9的話咪做啲成績封住個肥婆把口
如果你上司係on 9唔理你表現咪唯有同埋啲同事再frd d

周圍都有呢啲人

肥婆如若很好奇